有沒有打王者用an機既朋友

唔知點解我買唔到點,買唔到改名卡。。有沒有人可以買左加好友送比我。 我用payme比返錢你

或者有人用唔曬d點可以幫幫手,比返錢你。。

薄酬

樓主窮到要呃人錢去改game名真係可悲 提醒咁多位唔好上當呀 一陣樓主送撚完就走數

唔會啦。。幾蚊雞。我搵唔到朋友有玩又用an機先咁問。。

張野90點 ,10蚊hkd左右ja..

push